2017巴黎遊戲周"Ghost of Tsushima"

《對馬之魂》公佈 日本武士風開放世界遊戲
在剛剛舉行的巴黎遊戲周索尼發佈會上，官方帶來了一款新的日本武士風格遊戲《對馬之魂》，並且官方介紹這會是款開放世界的探險類遊戲，玩家將扮演一名武士，向敵人發起復仇。

Youtube:

附著名中國民族主義網站"bilibili"嘅連結，欣賞中國網民嘅複雜心理︰